一個人擺幾個位唔係難度

*霸